cmhk出iPhone

我見cmhk有$1200出機優惠，但要建議零售價扣1200仲要預付1200分24期回贈。感覺唔係幾抵有冇人係cmhk出左iPhone?月費幾多到？

上台PLAN ALL搵笨

有冇巴打喺hkbn出過iphone？

去豐澤出機算

cmhk好似黃店黎

... 同志... 你要多了解香港實情...

有優惠？

有冇人知hkbn iphone12pro max 256幾時返貨

對於大陸咪黃

cmhk機 祝你好運

衛記今日iphone 12有平

原價加一舊再減價一舊